周星馳舊愛于文鳳入紙註冊 嫁65歲創興銀行後人廖駿倫

于文鳳和舊愛周星馳早前對簿公堂，雖然輸掉官司，但情場得意，《蘋果》發現49歲于文鳳和65歲廖駿倫入紙登記結婚，兩人報住同一住址。

于文鳳和星爺拍拖10年，於2010年分手後，去年于文鳳入稟告星爺，追討投資物業「天比高」與大埔比華利山豪宅等利潤分賬逾7,000萬元，她在庭上提到多年來與星爺多次吵架，直至2010年3月分手。

惟星爺指當時二人關係尚未「斷纜」，直至星爺於同年7月，從報章看到于文鳳與廖創興銀行家族第三代廖堯城拍拖的報道後，才知兩人關係不再。

直至星爺於同年7月，從報章看到于文鳳與廖創興銀行家族第三代廖堯城拍拖的報道後，才知兩人關係不再。

星星被帽？

互帽？

周星馳有無玩過女

所以對簿公堂係為左創興比佢入門